林鄭係咪以為俾一皮就cum到你比258億班狗既事實

屌你老母
又比班狗多6架裝甲車
又加人工
又比多22億請新狗